★惠康全線指定貨品限購2件 包括大米雞蛋廁紙

本港新冠肺炎疫情反彈，政府再次收緊防疫措施，明天（15日）零時起禁止食肆每日下午6時至翌晨5時堂食，只可做外賣。因此不少市民亦加緊購買物資，以減少出外和加強防疫，網上就流傳一張通告，表示超市有臨時限朋措施，對白米、雞蛋、洗手液、口罩等每人限購兩件。

又嚟

本來無事，一見「限購」，D師奶阿伯就好似入魔咁

午餐肉！

仆街屋企得返一包米

尋日啲仆街已經搶緊
好彩上個星期咁岩食曬米同蛋入左貨，唔係又好似二月果陣日日意粉

呢張紙貼左幾個月啦on9 01

惠康怕左班白痴
放貨上架都要時間人手啦

搶購師準備入閘

我係老闆既話
我會將全港既貨供應比慈雲山區先

反正d貨多到傻，有班傻仔幫手清倉
又可以加幾蚊價
完全搶哂成區市場佔有率

唔洗理之後整區市民完全飽和

阿寶：你班仆街俾我抖吓得唔得

蛋好似未試過賣哂
唔明點解要搶

最on9既係蛋好快壞，比盡一個月

廁紙係咪可以防肺炎

之前話大陸停工所以無廁紙出, 但而家支那復哂工, 應該唔會無廁紙啦
你要搵NMIC就難少少

今次反應咁快

讚

搶呀

放工即刻去搶，6點前要番到屋企

班傻西上次買個d一半都未用到 又搶過

其實點解2020年仲要搶米明明香港有各種類型既麵賣

老人家要食飯